福麵曾經係世界上最好食既麵

大約十年前福麵正撚到癲 但係而加狗也不屌

以前冬天起身食，暖笠笠正到

煮同滾水焗係兩個風味， 依家真係唔同晒😓

被人收購咗之後就變曬

就咁乾食先正

True

比邊個收左？

日清

有咩唔同？
利申收購後無食過

同問

以前啲麵冇味精
易加佢有啲味精係麵入面，要煲出黎
搞到啲味唔同哂
味質又好差

以前包粉係咪甜嫁？
我有印象以前食過包麵係甜粉嚟

用來炒伊麵